【反送中將軍澳巴絲全面進場】康城連儂牆再度上線！！

今次史無前例咁大幅！ 地點係康城石角路隧道。

如果係住附近嘅巴絲歡迎入嚟加建！要為727 元朗遊行造勢！！

康城惠康隔離都有

麻煩大家幫手推！比其他街坊都知道！

峻瀅？

康城個地盤好多深藍廢老廢中，大家小心啲

邊個巴打

係康城石角路隧道

真係緣份黎 住咗康城咁耐 從來唔知有呢個隧道 平時都唔會搭巴士返屋企 偏偏呢個時候就搭巴士返去 康城加油 香港加油！

聽朝再幫手！

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推！

TKO💪🏻💪🏻💪🏻

推